citi priority 過CS 收左手續費？

我第一次過錢無收過費
仲將過數資料整做範本
第二次過5千，點解過到去得返$4971?
有無人試過？
我check 返citi 張過數都寫無收手續費架wo

感謝！

手續費揀左 payee / bene 定 share ？

我唔係用citi,我估你係唔係無發雙電報？

因為你冇揀自己比曬所有手續費

App有得揀 下次注意返

電話自動auto correct 左

App預設唔係自己比，要手動改

其實過港幣去佢Citi 香港個account好似仲平
計返大約7.76=1

想問下一般繼幾耐入到數？
我上星期五日頭入 而家星期一仲未收到
第一次注資要耐d?

十二月到 我都係匯到之後計返